我無得揸車你地都唔駛旨意揸

揸得咁爽呀啦

我就日日塞巴屎

塞車聽father既歌好快時間就過

電單車又贏